銅鑼灣即時 20190119

鵝頸橋狗車

(有圖)中環金鐘銅鑼鼓實時(1月19日下午5時)

sogo門口20green
另加至少8籠/EU分布附近

行花市 我要買花

［6點維園/旺角集會］

集會被腰斬，

去旺角/維園人多集中地方！

平民look 實行攬炒！

集中人多先得，18區太散又被捉。

和理非要多人先敢行同叫口號

幫手轉！

記住真係買花呀

依家出面警暴橫行，
你哋班冷氣撚仲係度施施然睇live?

同我上twitter做國際戰線
已經唔駛你行，撳掣打字都唔得？
入 撳 /task1 接任務
－－－
1.
2.
3.